ALL IN PUT IMMEDIATELY

Easy